const quizData = [
    {
        type: 'trueFalse',
        question: 'Lionel Messi spelar för FC Barcelona.',
        correctAnswer: true
    },
    {
        type: 'multipleChoice',
        question: 'Vem vann Ballon d\'Or 2020?',
        options: ['Lionel Messi', 'Cristiano Ronaldo', 'Robert Lewandowski', 'Neymar Jr.'],
        correctAnswer: 'Lionel Messi'
    },
    {
        type: 'checkbox',
        question: 'Vilka av följande lag har vunnit UEFA Champions League?',
        options: ['Manchester United', 'AC Milan', 'Bayern München', 'Tottenham Hotspur'],
        correctAnswers: ['AC Milan', 'Bayern München']
    },
    {
        type: 'trueFalse',
        question: 'Fotbollsspelaren Pelé är brasiliansk.',
        correctAnswer: true
    },
    {
        type: 'multipleChoice',
        question: 'Vilket land arrangerade VM i fotboll 2018?',
        options: ['Frankrike', 'Tyskland', 'Brasilien', 'Ryssland'],
        correctAnswer: 'Ryssland'
    },
    {
        type: 'checkbox',
        question: 'Vilka av följande positioner finns vanligtvis på en fotbollsplan?',
        options: ['Winger', 'Quarterback', 'Striker', 'Sweeper'],
        correctAnswers: ['Winger', 'Striker']
    },
    {
        type: 'trueFalse',
        question: 'Cristiano Ronaldo har vunnit UEFA Champions League med två olika klubbar.',
        correctAnswer: true
    },
    {
        type: 'multipleChoice',
        question: 'Vilket land har flest VM-titlar i fotboll?',
        options: ['Brasilien', 'Tyskland', 'Argentina', 'Italien'],
        correctAnswer: 'Brasilien'
    },
    {
        type: 'checkbox',
        question: 'Vilka av följande fotbollsturneringar spelas vart fjärde år?',
        options: ['Copa America', 'African Cup of Nations', 'FIFA World Cup', 'UEFA European Championship'],
        correctAnswers: ['FIFA World Cup', 'UEFA European Championship']
    },
    {
        type: 'trueFalse',
        question: 'Diego Maradona vann aldrig en Ballon dOr.',
        correctAnswer: false
    }
   ];